佳囝搞來搞去，中國都冇辦法送到佢去台灣，係咪證明唔存在「一個中國原則」？

有冇中國官員可以講兩句？點解自己入唔到自己屋企門口？唔記得帶鎖匙？

依個時候會答你因為有一國兩制

我虛心求教 唔想討論台獨因為台獨係唔可行

不過點解中國送唔到佳囝去台灣呀？點解點解？好想知道呀？

咁一國兩制之下點解送唔到去中國嘅城市呀？
中央冇權話事架咩？

講依啲有咩意思 會同你講道理就唔係政府

爸爸有兩間屋 想帶個仔去第二間屋度住
但入唔到門口

點解嘅？

俾人逆權侵佔咗間屋

出大絕
送去北京審判

到底間屋有冇一秒屬於過爸爸